每日捕個警署下晝講嘢其實係一種

一種小民向長官討要公道既心理使然